[TG遺害已浮面］[文宣新方向]逼藍絲發起一場真正大三罷

首先，請大家睇睇依個post

立場哥哥長出了氯痤瘡，目前唯一可確認人體積存高濃度二噁英的表徵

—————————————-

中共一早講過放棄整代人
要地唔要人

上面製化武+班狗瘋狂射 基本係一場慢性大屠殺
中環旺角我相信濃度已經非常高
政府仲荒死毒唔死大家 用漂白水令佢完全揮發

文宣要向依個方向去嚇死藍絲
「香港淪為大型毒氣室」
「林鄭手持市民健康作政治籌碼」

藍絲係好撚自私又怕死嘅生物
不停耳濡目染 令班藍都信TG好毒 唔理自己都理個孫呀
我相信發起罷工會易好多

例如三罷目的變為要求政府停止化武攻擊

我相信只要由我哋化武文宣不停去累積民怨
一定可以發起真正大三罷

希望大家可以推一推
唔好再畀前線日日吸化武啦

我知好長，但我希望大家睇一睇
依下資料係我開始出黑血同停m搵嘅

所以政府由得班狗亂射唔係無原因

依家tg嗰種化學物係脂溶性 水沖唔走 漂白水更加唔可用
會變為微結晶喺食物同衣物積存

例如前線件外套長期曝露喺充滿tg嘅空氣中
佢一返屋企 其實已經帶哂化學物畀家人同寵物

你用洗衣機 啲化合物就會殘留喺洗衣機
著返件外套就=帶微結晶周街走

依家唔止前線手足 連普通市民都有依啲情況
我哋依家每一日都接觸緊毒氣 分別只係多與少

香港一早有專家話無解 外國人係著生化衣洗街
要用到哥士的
至於你啲衫褲鞋襪掉咗佢吧啦

所以中共唔會怕狗權過大嘅問題 因為都心知佢哋唔會長命
依家個情況係佢哋樂於見到
食得最正係
前線/中共眼中叛逆者
記者/第四權
學生/知識份仔
班狗/軍權

正正就係中共最怕嘅四種人

推

你哋唔可以就咁水洗衫咖

係沖唔走咖

反而會搞到你廢咗成部洗衣機

Push

Push 全香港都受緊

推啊

係connect全港嘅希望

應該點
搽哥士的落去啲衫度？

衫要忍痛掉哂 專家建議

求下各位文宣手足幫手搵資料

求幫忙

大家煲大佢！！！！